將軍澳警犬對記者講：你哋個特朗普輸咗喎

今次開心死Sleepy Joe班fans

散仔講？

我支持呀祖㗎wor

Dem: 古思堯.jpg

同一時間
左膠:你地個侵侵輸左啦
中共:HAHA+叫PENCE搵新工

GPhone支持Biden。

上次黑狗話民意逆轉

同佢講 我地撐Biden架on9

哭左
個心好似比人吉穿左咁

以為拜登贏左就會180度唔同？

睇吓敖少就知

分分鐘仲狠

同狗講，美國「共黨」輸咗

班狗同狗官無乜sense

黑警咪繼續企係人民對立, 最後死既唔會陣係你黑警

原來狗隻係愛登力

啲冇柴賤種24 shift黑警字都唔識多隻
都唔多關佢事

冇腦狗又助攻

佢地真係好想connect拜登

傻狗

珍 邊個贏港人都一樣照比班警畜撚

拜登對支那利益者可能會好D
不過條友終極RACIST
對其實膚色既人真係乜都做得出

問佢知唔知拜登要解散狗隊

一陣呀祖分分學呀侵咁 炸𨳊popo 費事瓜田李下

美國人骨子入面就係憎你班支那豬
你影響到佢大佬地位 一定搞鳩你

佢似睇唔起支那

狗會hang機

心諗 仆街點接好 早知讀毅進果時俾啲心機聽書

連登撐登登班五毛原來係你地

做得黑警真係無撚腦 乜撚野我地個特朗普

弱撚智狗

係時候喺twitter 玩#HKpoliceSupportBiden challenge

屌send上twitter比所羅門爸爸啦,香港政府傭員講呢d核彈嚟,發大佢迫美國政府同港共拎解釋

成班on9打少撚陣飛機做實事啦,輸緊個勢啦成班仲柒下柒下咁唔做任

呀祖係你㗎

收左牙祖錢開工

Terrorists group HKPF members endorse joe Biden

連登仔話拜登一上中共就統治世界，仲覺得自己爭民主好on9

世紀大發現

直接衝過去扑柒你

做乜鳩

點會咁誇張當國會死定係以後唔洗選

有冇片

黑警弱智唔係扮

lm

放左工繼續唔敢見人

以為會撤回制裁？

屌你自己人呀

我地係習大大既，你想分裂國家

唔講以為隻警犬有綠卡

事實係支那祖同特朗普 都唔撚關我地香港人事
香港人都無份投票 依個係客觀事實
如果香港有份投美國總統
TRUMP一早出兵剷平個三萬黑警黎吸票啦

利申 我支那TRUMP 但係都覺得乜撚野我地個特朗普

咁香港變成大陸咁又對佢哋有咩好處？到時仲使出咁高人工畀呢班廢人?!

我都想trump係我哋 可惜唔係

佢完全睇唔起白種人以外既男人

連登仔覺得成個民主黨都投共嘛
咁講，如果中共做到咁都真係抵佢贏

狗狗支持美國民主黨？

我估佢都係當Harris係公廁雞

特朗普輸咗喎

咁拜登即係佢哋㗎？

識咁諗就唔會講On9 野啦

問返佢：你有票選人咩？你連特首都冇揀啊柒頭

At least Pelosi 依然健在 喺美國左至AOC/奶共至加州呀婆都有屌過支那&hkpf

拜登唔會郁支那咩

當年個個話民主黨希拉莉會郁支那啦

黑警等被制裁啦

yes

事實黎架喎

原來佢哋係效忠民主黨

分分鐘仲狼死 反正都78

一定會諗方法屌

Pelosi:

咁戇鳩既

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

分分鐘已經屌過

調返轉頭諗
班左膠眾人獨醒到酚同班狗圍

外國勢力 國安法拉鳩你

HK POPO SUPPORT JOE

我當拜登真係極親中
香港人移民既移民，做順民既做順民
唔再需要「止暴制亂」，仲洗唔洗咁多人？

侵侵搞支那
登登同侵侵打對台，即係幫支那

佢地點解覺得記者一定支持侵大撚把左膠

Biden: 古思堯.jpg +無人機斬首 費事又畀人話我奶共

冇人知拜登會對中國做乜

關我（記者）撚事咩
返你嘅工啦

但係呢度好多人當睇唔到
唔知係真心膠定有人帶風向

佢哋可能諗住一齊移

share俾拜主席班擁躉睇下邊個係佢哋嘅同伴啦
You all look alike to me

拜登重返亞太戰略呀

係呀 同你地一樣鐘意搞細路個拜登羸左呀

Biden & trump aren’t mutually exclusive

分分鐘 豁出去

on9

可能嬲佢反trump?

拉條鳩咩Biden未自己人囉

為左洗白自己，真係唔知會做乜

TPP 不過今次有台灣

咪天真
支那年年維穩費創新高

睇黎神化特朗普嘅係d警犬

死黑警落地獄啦

Popo 淨係上連燈

可能仲狠 搞掂支共 數都唔洗找

Yes但好多就捉住obama任期咁多年放任中共
屌，香港大部分人19年前咪又個個星期上深圳食海底飲喜茶

Agger

都話撐拜登咯仲扑鳩我做乜

連登仔係講緊拜登必勝嫁

含登力=狗
已fat chat

而且08年美國自己都一身蟻

藍絲同小粉紅, 甚至有連登仔成日以為民主黨拜登贏到中共就贏硬
係咪唔記得香港人權法同自治法民主黨有份幫手通過?

肯定睇連登睇太多啦
你睇隻狗講嘢唔難睇得佢有上開連登
分分鐘有份撥火

拜登上場
當佢冇貿易戰，中港經濟向好
佢地黑狗已經又變返自卑啦
因為份工圍返起已經唔算package好

不嬲一向話經濟好 黑警先要最自卑

同奧巴馬差唔多，唔會強硬，最多譴責下

佢可以撐 你唔得

真係咁講？係就大檸樂喇，仲記得之前poly佢哋大叫民意已經逆轉，轉個頭區選就......

Trump 已加入抗爭， 同香港人一樣

但反trump點都好，香港人要做嘅都仍然係connect, 下下仇視dem咁點connect

連狗都知TRUMP係睇黃絲
點回先可以不失霸氣?

敖狗同警犬真係差唔多

Pelosi &舒默： are we a joke to you

肯面對依張相未

啫係由頭到尾都只係想扑柒我

究竟班黑警明唔明美國唔係一個人話事。

藍絲成日想sleepy joe 贏，但平時又話美國佬/ 外國勢力

Trump 已與港人一起走上抗爭之路

佢話取消trade war好似係話對EU Canada Japan 嗰堆盟友 冇話過有支那份

你會唔會connect韓國瑜？

直接無人機

16年：大量中國人慶祝Trump當選
20年：大量中國人慶祝Biden當選

死喇淨係識兩個名

False dilemma fallacy

哦
而家支持民主黨左膠開放邊境比香港人過美國

叫你哋做策反 蛇都死仲係度得閒理咩yuu
或者象牙㙮式話美國冇責任幫香港？
而家差兩三%成件事唔同晒
twitter raddit 戰線鬼影都冇隻
twitter raddit當抗爭撚唔見晒
係呀！個天跌勝利俾你
或者靠自己快撚啲一人一把刀衝去殺雜總啦

由鳩佢地講囉
睇下邊個笑到最後

冇計，連登仔太熱衷鞭屍文化，乜都鞭咗先算，唔會切身處地諗

不嬲都雙重標準

答佢 外國勢力關你撚事咩 英文都唔識多隻

係

Source?

That’s way too complicated for chimpanzees C’mon man

你又知

Bush打咗咁多年伊拉克 國力耗損大
Obama一上任仲要執手尾 再遇上financial crisis 但佢嗰陣已經提出重返亞太戰略 算係好開頭
加上當時國民黨執政 Obama穩定到地區局勢已經算係咁

美國野關你閪事咩，同佢講！！

如果佢支持香港 why not

咁你有無見大陸公安好似香港咁？唔講新疆
當已經無人係街頭「搞事」，維穩費用係既地方就唔同

3條法案都係兩會極速過

人類總係

左派先容易收難民

jm9，特朗普幾時係“你地”or“我地”既特朗普？

咪就係見到韓國瑜奶共 先全世界年頭開恆turbo幫蔡英文助選呀嘛

有佢地1把狗口加持就掂
民意逆轉

懷疑佢地淨係睇連登

有冇片？

你個拜登又贏得好威？

其實有第3個jojo , 不過狗應該唔識

我哋嘅特朗普分裂國家，想話香港係美國嘅

你老婆比狗屌啊

我外國fd ig出post屌香港政府黑警但佢投撚左Biden係d 支那狗同五毛以為唔拜登支持者一定係同佢地同一陣線

咪啱咯

Mon po狗食屎啦

兒登仔終於接受侵侵係「敗選師」呢個事實

其實牙Joe屌警暴多過Trump好多

人地同Pelosi咁熟

“I’ve been told that if you close your eyes, you might not be able to tell the difference” between the Biden and Trump trade agendas, said Nasim Fussell, former Republican trade counsel at the U.S. Senate Finance Committee. “Biden’s not going to be quick to unravel some of these tariffs.”

Hopefully

你問下班兒登仔鐘唔鐘意拜登，我怕你以後要單機

美國總統點解係香港人嘅總統？
分裂國家 拉鳩佢

Kanye West贏你都係condom呀

doggie

笑返佢
民意逆轉咗未呀 傻狗

我撐Kanye West㗎屌你

串一次president 嚟聽吓先啦

其實Biden 本身racist底點會care 你班ching Chong

你渣！
我撐侵！

我驚班侵粉咁block法 最後block剩幾個圍爐嘅
一入其他posts 頭十個comments冇個見到

我只係講事實 雖然我撐trump 不過我覺得Biden 唔係差到咁

未訓醒？依度香港喎？

唔關事
Trump勝訴一樣全世界調返轉恭賀佢

此話何解？

所以連登果班含登撚係咩人大家明啦

隻狗 極右 撐左

其實佢撐邊邊都死
美國右翼為經濟要逼中共補償
美國左翼 既價值觀 班狗跟本唔buy
佢唔出聲會好啲

無讀書係弱智啲

咁咪加快香港同支那大灣區內循環囉!
一於加速香港同支那融合，大家一齊做牆內奴隸!

小學雞到咁

其實暫時唔知係差定好 真係要等佢上任之後出咗政策先判斷到

黑警or藍屍確認

你可以去 search “Biden racist” 佢以前直頭支持racial segregation

Agger 不過美國8成民意討厭支持

傻閪狗係咪以為拜登會幫你地

販民左膠都反侵
香港警察暗黃

咁老，佢10歲以下先有興趣

佢3-80都可以㗎

貿易戰會取消，但人權嘢我覺得未必取消晒

JOE JOE win 中共重驚驚
商家佬反易重容易對付啦

啲狗連邊個係拜登都唔識啦

因為佢地心知香港已經野可以比佢地用黎反擊

有幾可見班狗講 777同中央撐我地架

但話咗只限自己人

隻狗一定無批判思考能力

我唔準你咁樣侮辱弱智仔嫁... 唔好攞弱智嚟同班obj做對比...

等睇吓敗登係咪軟皮蛇先再講
邊個笑到最後嗰個先係贏

分分鐘發發聲

邊個贏都好 你係畜生係無變

I totally agree with you

我覺得班侵粉好on 9，仲屈拜登舞弊！

我覺識時務者為俊傑

佢人在美國緊係啦

對住記者講人潮管制

但最好笑係班中二病侵粉仲喺度自high又話乜嘢舞弊，又話戀乜柒童，又話極權，低能弱智到不能接受，仲講嘢激嬲下任總統，痴鳩撚線

波台好多笑人撐侵侵
宜家先知原來佢地同警察係同氣連枝

Agger Biden is our saviour

上次又話區議員食人血饅頭

其實佢地like民主黨多d?
好多傳媒現形偏左

8:09

好簡單，黑警死全家

話之你屎煎片做美國總統
我都一樣出黎撚鳩你地架啦
你係我地玩具黎咋

即係班狗係怕制裁

推

拜登會屌黑警仔女屎忽！

中國出黎認証
選前唔出聲
依家中國個個出嚟唱好拜登

正正經經係民主黨搵定新爸爸la

中共擺明下重注我哋connect唔到民主黨

一旦手足connect到中共就又輸

港共同中共都未恭喜拜登當選
班狗就搶先恭喜定先

應該串返佢地拜登仲反共

Gphone&敖少：

我覺得邊個贏就要撐邊個，我只會與勝利者同一陣線，失敗者不值我們關注

fc撚同D狗一樣立場

實用主義

侵侵再死纏難打的話，一律當左膠處決

班狗由頭到尾都冇腦架啦
做埋咁多侵犯人權違反普世價值既野

根本就唔會得到美國政治價值觀認同

等傘仔會被人制裁啦

其實比佢地開心一日都係好事黎

至少唔會將憤怒發洩係手足身上

Biden 分分鐘仲狠 因為有光環

正宗white supremacy

支持敗登

將軍澳警狗：汪汪汪汪汪

你估佢真係識咩畜牲黎架咋

sorry....拜登都係我地的

有無片？

擺明有人喺黑警之間散播呢啲觀點 幾日前突然批鬥中大校長段崇智已經聞到呢陣味

呢d 口孽野就講少d 啦
一陣china joe 都制裁你又俾位人入

民主黨先係支持由得示威者，阻止警察打壓喎。我諗佢哋點都唔會想俾啲支持佢哋嘅選民知道佢哋受到打人黑警嘅支持啩

狗平時撐開民主黨

認真問，點解要支持Biden

我支持習近平架喎

真

有咁聰明諗咁遠咩 慢慢換晒150取代佢哋啦

刑事案件全部交畀黨安做好過啦

咁隻狗又冇講錯喎
兒登仔係度又吹奏拜登？

有冇咁天真 呀袓呢啲冇光環唔會做

是愛。是大愛。

Biden: here is the deal

唔怪得呢排咁多愛登力

On9 侵係我架？

對沖

謎底已經解開

分化撚

弱智狗

舊飯民不嬲支持民主黨嫁喎

其實就算係黃絲
當中都有好多人係反侵
班狗係咪淨係識上連登收風

連燈仔真係咁以為
班愛侵力

係啊 法院宣怖左啦？

連黑警都知道Trump系正義一方
證明「政治觸覺」同「智商」冇必然關係

生螆狗就係咁成日以為ff自己好打得好講得，邊個做都好，依家已經係全球命運共同體，係咪以為係中共選緊主席？覺得戀童登上左位就無事？
都唔講未打官司
所以話點解你地除左政權走狗外乜都做唔成

大把狗有上，以為依到係主流收風位

唔止收風，係吹風

兒登只係少數中二病圍爐區

不服來辯

特朗普係佢哋既話你班狗一早人道毀滅啦又知人哋唔係撐拜登？警犬真係警犬，低智商

傻閪狗唔係扮的

白左睇唔到

的死黑警真係on能尻尻

佢意思係香港under 美國?

犯國安法wor 賤種狗

敖爸爸

好快拜登會再升多級上天國
到時美國係女人既天下

黑警又出黎燈

同BLM一樣 邊個選到都照打

駁唔刀

唔怪之得叫 拜震華

班狗以為個個都好似佢地咁玻璃心咩

雜總打台灣未？

因為佢背後勢力係民主黨囉

又唔係動物傳心師,識Q同畜生傾計咩

勾結外國勢力

On9邊個贏佢都係做犬

之後區選輸到

左膠 撐 左膠 好正常

如果只係考慮對香港人既利益
其實我地係因trump對中共既強硬態度而支持佢
同因為驚拜登上位令美國對中共態度改變/變軟
所以先形成我哋遍左 但撐 美國右翼（共和黨）既情況

仲有少少野就係因為美國左翼 太膠

屌好羞恥
好似喺現實撞到中二病發作嘅人噉

PC仔

正想講 一見到呢句就諗起上年鳩叫民意逆轉

邊位波台師兄認左佢

所以咪錯晒囉

屈？佢邊隻字話撐登？
佢話買兩邊喎柒頭

剛剛一年

細聲d

愛登力：敵人支持 我反對支持

民意逆轉

一年前黑狗話民意逆轉

睇得多飛機文
真係信沉默大多數

人型畜講咩政治,乖乖地食狗糧啦

睇黎D狗真係以為侵侵比錢香港人搞亂個香港

到時呢度班愛侵力一定又追住佢含戀童都冇所謂 反共ok